【武漢肺炎】感染速度超想像 杭州企業30人開會11人中招

【武漢肺炎】感染速度超想像 杭州企業30人開會11人中招

內地新型冠狀病毒肺炎疫情嚴峻，截至1月30日，累計確診病例9,692宗，昨日的新增確診病例有1,982宗。浙江杭州市副市長陳衛強透露，杭州有企業開會，在席30個人當中有11個人感染了新型冠狀病毒感染肺炎。

浙江杭州市政府昨午舉行新型冠狀病毒感染的肺炎疫情之防控工作記者會，陳衛強表示：「到1月29號（杭州市）共69例，還在爬坡。為什麼有一天特別高呢，這是有特殊情況的。我們有一家企業，開了個會，30個人裡面有11個人感染上了。」

另外，桐廬有人曾到武漢開會，回來後與他有直接或間接接觸的兩個人確診。江干區一名的士司機也被確診，他曾於1月23日凌晨接送一名武漢人到蕭山機場。

陳衛強續稱，接下來要做的工作，一是繼續強調居家隔離，自覺隔離，人人隔離；二是採取阻絕措施，逢車必查，逢人必測體溫；三是提升社區和村莊的防控等級，對人員進行排查，一是接觸史人，二是有體溫異常者，對重點部位消毒，比如電梯按鍵、門把手。1月23日武漢封城後，還有7天的病毒潛伏期，今後一個星期或者說3天的防控至關重要。

當中有幾多個口睪達標

我就唔撚信會爆得起啦 我希望現實狠狠地左右開弓打9我塊面

接觸史人即係做問米通靈o個 d 靈媒？

幫襯問米都有機會 因為空氣傳播